الفيدرالي الأمريكي يبقي على سعر الفائدة الرئيسية دون تغيير
 أبقى المجلس الاحتياطي الفيدرالي الأمريكي سعر الفائدة الرئيسية مرة أخرى عند مستوى قياسي منخفض سنوي واجتمعت اللجنة التي تضع سياسات البنك المركزي الأمريكي يومي الثلاثاء والأربعاء وقال مجلس الاحتياطي الفيدرالي إن أحوال الاقتصاد وسوق العمل في الولايات المتحدة مستمرة في التحسن وهو ما يترك الباب مفتوحا أمام إمكانية إجراء زيادة لأسعار الفائدة حينما يعقد صانعو السياسة في البنك اجتماعهم القادم في شهر سبتمبر أيلول المقبل وتوافق قرار الفيدرالي الأمريكي مع توقعات المحللين الذين استبعدوا قيام المجلس برفع أسعار الفائدة خلال اجتماعهم هذا وفي أعقاب الاجتماع قال مسؤولو الفيدرالي إن الاقتصاد تغلب على التباطؤ الذي شهده في الربع الأول للعام وينمو بخطى معتدلة على الرغم من التباطؤ في قطاع الطاقة وآثار العوامل الخارجية غير المواتية  